[突發］原來基哥李兆基....

個名倒轉黎讀係哥基🐶

你唔好戇鳩啦

🖕🏻

原來狗仔哥基掉返轉係基哥